「有圖」支那條仆街真係係香港咁做

From PWH ICU 嘅WhatsApp

有圖唔係講緊呢啲圖吓話

呢d垃圾，值接送佢去火葬就得嫁啦

來互相傷害吧
扯藍絲口罩

毛？

國際戰線：求國際封鎖香港

我信支那人會咁做 不過唔會信呢啲係人都整到既柒圖

支那畜生習性。除非你想用你條命救呢班畜生，如果唔係立即加入工會，組織罷工